支持國安法？

大家有冇發覺呢排好多支持國安法既街站叫人簽名
我地應該要對呢d阻街又違反限聚令既活動予以強烈譴責
所以大家應該要「合法」地打擊下佢地
例如行過去幫手簽個光復香港 時代革命
然後佢本嘢應該唔會俾人搶走掛
又或者多d人圍住支持下

大家唔好做犯法嘢啊

點睇？

幫推

簽咩都照計㗎...
搶走就